元朗站惡煞手持木棒打人 市民記者被追打受傷 事發半小時未見警員執法

反擊啦屌

現場市民係咁捉住Ｄ警察黎狂屌

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

502

屌佢老母 打記者